動漫台毒撚同死廢佬有咩分別？

無

最鍾意攞舊時嘅野比較，後生仔永遠都係垃圾地底泥
當有新作爆紅就點都會攞鋼鍊比，就算係幾風格故事幾撚唔同都好，都一定要踩撚爛人哋抬高自己
搞到我以為鋼鍊係連登仔嘅作品添

鋼鍊個背景設定咁普通，要比較的話真係可以排包尾，幾有深度質素幾高都唔會夠火影jojo呢啲受歡迎

接受鋼鍊唔受歡迎嘅事實啦

死毒撚就唔好分高低啦

有分別仲有班係戀童既

果班性取向都有機會平權

呀叔我睇鋼鍊你都未出世啦

又想講03版好睇過fa了

動漫毒撚同巴士毒撚不用分那麼細

屌你後半

樓主講得好啱...

係 班on9仲日日入樽 鋼煉 獵人緊

永遠loop果幾套就得

Agger搞到我以為動漫都可以好似紅酒咁分級數
比枝03年嘅鋼鍊我

鬼世一

反鋼鍊是上年的事
今年我地反鋼派都投誠鋼鍊

仲有議員
熱烈恭賀牙井當選區議員

嗰班mk嚟，細個睇tvb扮毒撚

你正正就係做緊自己所講嘅野
踩撚爛人哋抬高自己

因為有鬼滅？

因為打唔贏